大家都係女人，點解有d女生出黎做141，有d就做公主

大家都係女人
點解有d女生出黎肌膚勝雪
有d黑古肋掘
點解有d女四五十仲童顏不老
有d1x歲就已經生白頭髮
點解有d女出入benz代步
有d幾廿歲人仲唔過得世行路慳幾蚊買餸
點解有d女讀書也也烏都揾到份優差
有d女成世人上進進修但入錯夕陽行業冇得撈
點解有d女三十未到就做女主角
有d臨老做阿媽角色先有人記得佢
點解會咁

阻阻你
入嚟幫下手足 或者推下po

［召喚寫信師］荔枝角在囚手足有事請大家幫忙

命運

點解陳冠希生得咁靚仔
你就生到柒咕碌咁樣